Cctai 宣佈限J令即日生效 必須禁止手足觸摸JJ 14天

有鑑於cctai色情風氣泛濫

全台手足即日起要同jj保持距離

不准有親密接觸

如有被精液感染者

需到成人台隔離14天 即時生效

限j令其間

規定所有j圖 av必須關閉

不准討論女手足身材及樣貌

致連登手足：文宣戰，最易輸咸濕

ruby個雞屎忽正𠹌到

入面班撚樣死返去成人台

Day0

留名等J圖

請tg chelseafather

lm等仇b圖

晴b

屌你老母

其實搞衰你個ig既唔係咸濕仔

Ig呢

有冇咩藍絲好j

淫叫只因抽插著 李私煙

誰期望這刻抽插完 然後早洩

我就J開呢啲嘅

最後

香港曱甴，時代垃圾！

沒有暴政，只有暴徒！

坐監見！

單機啦

駁唔到？

駛撚駁你咩 你會唔會同弱智仔辯論？

樓主又秒咗條傻仔藍絲

咁得閒打J不如推下行動POST
係咪唔想贏?

傻尻咪撚再扮波台人出on9貼ok?

關你撚事 彈撚開啦